{電腦大爆炸}想問下點避過Veriguide?

就快要交Essay，但好怕Veriguide，點算好?

手土

唔抄功課咪得lor

唔交